岩岩立場影既片段（一齊走）

睇到喊左出黎
一個都不能小，香港加油

push

想睇既各位，呢到有link可以睇返

推

喊左出黎，香港人，你們令我感到驕傲

推呀